Captv要員都走了

好唔開心，每日都沒得再等佢地d片，係我依幾年最大既娛樂之一

起碼陪咗你幾年先

點解嘅